[呆咗] 琴晚同女友講鋼鍊

聖誕夜我同佢傾開yui啲歌，咁我就講起佢首歌係鋼鍊既主題曲之一。佢又多口想知係咩黎，但佢完全唔睇動漫。

我就用咗十分鐘交代咗個故事例如，主角點解做呢行，合成獸，國家鍊成陣，七宗罪人造人等。。。 (我知冇可能詳細講到，費事悶親佢),但你知一講起自己喜歡既野有時就控制唔到，我比埋佢睇個ending。

跟住講完我就話: 個故仔好多野喺入面，霎時間你未必會明架啦。

點知佢話:我明！做國家鍊金術士睇落光鮮，有好多支持財政上又唔怕，但就好似現實咁，總有啲人喺度掹車邊掙扎求存，做到連親人都可以攞去做埋自己工作既祭品，係反映到現實殘酷同無奈，並唔係個個都好似主角同其他人咁穩定長做長有無憂無慮架嘛！

仲有個ending咪講到明，鍊金術只係轉換，唔係無中生有，一舊石你點整佢本質都係石，唔會變做金。你果個boss要用人命黎做到神咁樣緊係冇可能啦，佢材料係一堆人，盡其量咪係一個有好多人命既人。所以佢話全就係一，一就係全咪咁解囉。。。萬變不離其宗呀嘛。。。

我聽完之後呆咗。

打咁大段野黎曬自己有女朋友 犀利

重點係 佢冇睇過都up到呢堆野出黎

佢冇同你一齊睇姐

樓主醒下啦

你女友以前同我一齊睇

佢淨係玩音樂偽文青

我都睇得少其實

深刻係得，鋼鍊，slam dunk, eyeshield 21,進巨(仲追緊)

同你隻左手講野

而連登仔就仲嘈緊D打鬥好悶

佢有講起依家啲sp條野咁短

巴打 珍惜

咁啱呢個星期追返

巴打帶帽都咁冷靜

套野講打既點都輪唔到主角矮仔啦。事實係個吸引位係，佢喺咁少既集數充分咁描述主角喺追隨佢以為應該要追隨既野既過程當中，意識到自己既不足同天真以至世界既殘酷，以至最後諗通其實成套野雖然係講鍊金術，但佢其實係最重要同時最唔重要既野。

本來就是普通人一個嘛。

你女友係鍾意拋書包既思覺失調病患
而你係記憶力奇高既思覺失調病患

屌睇完ending都想追反

其實佢都係其中一個SP所以好明白

一定會。

明係幾咁緊要

為左回嘴一句 不惜自認帽事

帽事嘅
襟巴打

明明係樓主冇料，人地求其up兩句阿媽係女人既野就呆左，咁如果有人係無睇過鋼練既情況下，又分析到佢內容入面既哲學含義，樓主應該會暴撚斃

有咪有，冇咪冇囉

佢一直個思考能力都幾有趣

off哂topic

我幾時話過自己係博士級鋼鍊專家

之前條仔同佢講架嘛

你根本連套野講乜都冇點思考過，好心你就收皮啦
你同睇完inception只係著重有冇返到現實，睇完matrix只係覺得特技好型，其實就連套戲既重點係咩唔撚知，但又好天真咁以為最表層你見到既野就exactly係套戲既msg既人有咩分別
樓主你呢啲拎住無知以為自己型既人真係好撚柒

最好笑係樓主以為自己明鋼煉講乜

言下之意即係你有標準答案？
我個標題係咪寫住 鋼鍊劇情專業分析？

做乜鳩姐你

講兩句起哂鋼

哲學大師

唔係
但你冇料扮四條就收皮啦

其實你有無諗過其他毒撚想溝佢嗰時
都係講呢啲動漫去搵話題
佢係扮無聽過

好撚有料呀你

兩個男人做乜啫

以你標準行既話
成堆人都應該禁止開post，直情要寫份報告比你，反省自己未有哲學博士程度就唔應該開post

比個 你

不過你借鋼錬嚟講女刺激到人係仆街嘅

一姐係零，零姐係一

證明咗你女朋友有用心去聽你講野
而你又真係講得好撚詳細

個主題係想講我估唔到平時啲唔睇漫畫既，單睇劇情女仔會講到啲咁既野。
唔係高級到 “哇當神咁拜”
而係覺得有趣，有啲打破咗我對普通女仔既 stereotype//假設 所以根本就唔係曬女。

下次要講”異性朋友”？

樓豬有無諗過去我樓下間茶記做侍應
咁好記性一定唔會落錯單

作得唔錯

錯啦。
我係成日落錯單

我都想唔信係真

我唔撚信有人未聽過
聽人9up幾句就講得出「全就係一，一就係全」呢八個字
作野啦你